如果禁電子煙~ 大家諗住點

如果禁電子煙~ 大家諗住點~
會繼續食電子煙？
定係轉傳統煙？
比起而家應該會難買左好多，
賣果個會犯法~

屌你政府，好搞唔搞搞呢樣！！
屌！！

屌你~~~陳肇始~~~ 做咩禁電子煙！！！！

~